香港政府欠恐懼撚一粒大紫荊勛章

已Down定安心出行app
多謝恐懼撚

Down左落部ipad諗住剩係放屋企
再特登中招令全棟大廈做恐懼撚

班人8月頭已經驚緊第4波

仲有防疫塔利班

班人最想港共起個營 將所有疑似感染者集中晒入去

你咁撚叻既

手腳

班柒頭真係笑撚死人

腳足

起個集中營，放班恐懼撚入去好過啦

要三粒連豬喊㗎

三連豬

有冇諗過嗰班人扮戇鳩仔幫政府維穩。。

恐懼撚同政府係手足